依家市面上邊間電訊商網絡最穩定？

有無排名歡迎屌下自己個間

Anyone but sun mobile
果陣貪平
您老母大大個伏